覺唔覺黑警唔止騎劫成個政府 仲騎劫埋今日中共大喜日子

林鄭條死八婆可能搵個肥仔宗做替死鬼

習重要大報復都唔會揀今日 黑警玩大左